tvb又用 福爾摩師奶，黎講九英國佬

正仆街

成日將華人擺係不利位置，煽動仇外情緒

唔反日就反英，tvb正仆街